連登天文台 - 有關安心出入的post,不排除出現黑色五毛警告

過嚟吖殺我鄧炳強